底褲咩物料最滑最舒服?

cotton? polyester?

Air

唔洗最C服

Tencel, Modal

咩牌子最舒服會唔會易d有答案

有冇人有好介紹

U記boxing brief 成日著住變三角 勁唔舒服
早排ck black friday 一次過更換

女裝？
La Perla